[ViuTV] 12.15 20:30 全民造星II總決賽 [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (84)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士/廢巴 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

叱咤「我最喜愛的歌曲」投票開始
投票連結：

可能各大鏡仔Fans Club會叫大家集中投Reflection
但我好希望係度呼籲造星post嘅咁多位巴打絲打，以及mon po嘅你妳您
一齊投《我們不碎》入十強！

呢首好歌唔止好聽
更加係周耀輝同黃到發金嘅Error送畀香港人嘅一份禮物
快啲同我投爆佢！叫埋你啲親朋戚友一齊投！！！

聽歌呢到：

新一個post又要同大家回顧下今季契仔大王嘅威水史

跳唱樣態度才藝任何一樣都無嘅阻住大王
比花蛆保送就真係以為自己坐正十強
氣焰大到連觀眾都已經鬧埋
仲要覺得自己已經受歡迎到有haters
視觀眾如糞土嘅人真係好有星味

離決賽仲有一個星期
不過對觀眾呵護倍至嘅大王緊係不忘同大家係ig 互動啦
要逐個story repost逐個cm deletelike

咩話？大王點解咁得閑唔洗學其他人練唱歌跳舞？
大王係完美嫁，跳唱都從來唔甩beat邊似得其他人要練
就算全世界都無人鐘意都仲有大監製花老母罩住
如果唔係點會出醜出到深圳都仲係個show到

你地班人台都未上過有咩資格批評
仲唔係haters

喂！尖叫聲！

Haters！ 鍵盤戰士！

我愛B4仔仔
Team B Always 20
票投《我們不碎》

最愛楊樂文
保護陳瑞輝 吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
玩Game死要贏
我愛盧瀚霆
一起走下去

造星交際花
20號 大熱本熱 李𧘲均

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡
係呀 佢魔音呀 佢仲識魔術偷走我個心

全 力 支 持 張 天 賦
冠 軍 非 你 莫 屬

有天賦有才華又寵粉
堪稱完美

Eagle BB我愛你

B4五大才子 缺一不可

柳應廷宇宙第一

快啲出solo歌
Jer b歌聲J死人又可愛又善良又有才華又識落7 人見人愛

Jerdan is real

崔可迪世界第一

各大公司 不如考慮下簽Lu啦 佢ready好架啦
唔洗再train唱歌 跳舞跟到 唱跳都唔會無氣架
又識自己作歌作詞 又識彈結他 又靚仔 性格又好 fans base都有架
相信大力推一推 一定會紅架 簽咗唔會後悔 佢一定會好努力好珍惜
仲有我會免費日日做打手push佢
俾個機會崔可迪 阿Lu

1分鐘都未夠就有負評 mon post狗照咗鏡未呀柒頭

柳柳可唔可以放多次條link係新post
好彩有你錄左如果唔係石沈大海都無人知
垃圾黨報01

密都唔撚加
黨報01點解會del片嘅
如果呢個禮拜都未upload返條片 大家知咩事啦
同我煲爆佢

我愛崔可迪！！

崔可迪，我永遠都咁愛你

點解你可以咁靚仔可愛唱歌又好聽

Love Lu Forever

推到俾多啲人睇到

契仔有後台真係唔同D
連聲都可以滅埋人
del 開cms果然唔同D 有其母必有其子
好撚LI-HI 啊

段訪問咁好睇 緊係要開心些牙
未睇嘅快啲一齊睇

已經有人po左上fb

其實篇訪問係咪想過左星期日先出

回應上個Po鋪滿晒扭蛋嗰個簽名係皮皮

Tank又VVN

又消費vvn？

妖, 都唔知仲乜鳩. 咁淨係vvn投俾佢囉.

正

皮皮個簽名幾型喎
但入邊係咪即係有因ton卡

屌 抽到一堆因ton小卡

如果我有皮皮簽名波 我又唔介意有張alton卡喎

因ton放得走架！！！

抽到其他人成員都可以同其他人換，alton卡真係

現場有蛋白粉收因ton卡

現場好多人要因ton

現場冇人要因ton

我有幾張隊長小卡多如果你抽唔中我可以同你換

皮皮好葡萄

有星座撚
Btw我有lokman Jeremy Stanley卡 jer手帶 想換ian/tiger

啲人咁快手仲諗住睇吓星期日之後會唔會reupload返

送俾班proteins啦

想要教主呀

有冇絲打係現場
我等陣去求保佑

留番俾樂仔

換啦呢兩個一定有人換

聽日去會唔會冇曬架

agger我都抽唔到

有冇人放呂爵安即影啊

我都想要

Jer手帶要唔要

目標清晰
我淨係想要隊長咋

多謝妮妮！！

小卡我齊一套了

有了

唔怪得之viu當鏡粉有錢人

我都想要啊

聽日去到會唔會冇曬即影即有

有人$400收Jerdan即影

係頭巾柳啊
J相 足矣

唔洗抽比錢就有係我都覺得抵

但係唔好做壞個市啦
盡量都換啦

因ton卡梗係送晒比樂仔

刺激新潮文創作進度

日日指住屌

想改鬧Ali係臭雞個張gif比樂仔

咁多人抽中就係冇我

Tiger啲字好靚

Jer仔嘅字散發可愛氣息

Edan d字最唔掂喎

佢啲英文好得意

靚仔啲字都樣衰啲既

好似係

仲有幾日就總決賽啦
唔知大王會比啲咩驚喜我地呢

個簽名都好似小朋友寫潦草

教主啲字好靚

但皮皮啲字ok靚喎有冇人覺得皮皮字靚得來好似用咗啲唔知咩程式整出嚟咁 一粒粒So Q

皮皮太犯規啦

靚仔到犯曬規

笑死
訪問哂9個 免費巴隱形到無份

佢冇講過野？

不行了

佢係咪淨係講咗一句'oscar成日話我官腔咯'
會唔會隱形得濟 完全冇人問佢問題我都唔知話你慘定廢好

點先有決賽飛

可惜我是獅子座

自嘲下咪好笑咯

撚字唔出得街

岩岩無聊睇
免廢巴真係抄足小豬
無論衣著 舞步
全部一撚樣

呢張好正呀
合照仲正過單頭老實講

依張有埋Jerb就真係一流啦！！！！！
不過依家都好正

仲有幾多蛋？

其實佢之前個句五年後都係獅子座個句我真心笑左

自嘲唔緊要 但自嘲如果好似大王咁話要be more than 芝娃娃
但轉個頭又broke character係到罵觀眾
我之前都比佢個ig stories 呃左
點之之後就比人del comment

聽日仲有冇？

有

Viu 真係好叻cap 水
Cap到水就用返落啲仔度喇

E仔開live
不過ot緊睇唔到

十級驚嚇嘅驚喜

終於睇完Eagle b開live
佢真係好可愛
新髮型好靚仔好有星味

嗚想喊一見到就完咗
佢講咗咩

Jeremy嗰條好cute

錯過咗

都係傾計多
同唱左少少歌 但不斷咳同破音

佢出solo你開心啦
心痛我jers

有d似aiden

露額好sharp

開心但都想其他仔仔有更多機會

電話唔夠位cap成段live
唯有睇下遲啲有冇人cap左

E仔個新髮型好好睇

我屌你Viutv點解冇Error扭

我要肥仔呀

想奶陳卓賢手臂呀

ian有表情啦

真有米

E仔仲未病好?
陳天翺快啲好返

正唔正先

Jer b好得意好想抽到佢即影即有

好撚得意呀屌

呢張兩個都好得意呀

aiden定ian？

露額呀
好想睇全樣呀

未好似病左好耐

變大隻契仔了其實佢以前打波有冇試過操得咁勁好似一直都咁腫
希望契仔第三首歌好聽到震 唔好辜負你比其他人多嘅機會

影到Jer b塊面好細好可愛

做運動嘅男仔真係好正呀
另一個諾貝爾 二期大樓都好聽呀 希望可以keep住啦

好鍾意呢張

E仔呢排仲好似好忙好充實B4痴女表示擔心
陳天翺快啲休息多啲唔好屎忽痕半夜扎醒po ig

支那01篇訪問無河蟹

好好笑
其實佢都唔係好差啫
而加有大王呢啲人對比

我要poki呀

哇呢個髮型正好多 突然覺得佢好靚仔

好啦咁唔再話佢抄姜濤啦

分唔到邊個打邊個

不用分得那麼細啦

阮兆祥煩死人

佢啲笑話好撚爛想叫佢快啲收皮

福祿壽嗰陣已經係成日懶搞笑 又on99咁

我唔得啦

好cute

cute

廢插句嘴都唔識仲學咩人做藝人

真係好失敗
你話跳唱台風都有人地級數咁好就話啫
而家就咁套衫抄人但個表演就社區中心級數
花蛆：而家唔係模仿大賽

訪問緊人就唔該尊重下嘉賓啦

又彈番出黎

我都做咗回帶西
就係為咗喺啲窿窿罅罅揾Lulu

人品返返嚟 TEAM B IG LIVE

終於有Oscar同JJ

想要Alton即影即有😂

痴撚線閃到我覺得同車所有人已經盲左

仲未得閒睇想問下個重點喺邊

最最最最最重點就係大王高票當選最唔應該入十強

JJ: 你係皇后
Oscar bb紅都面曬

仲有JJ對oscar d寵溺無奈
閃死人咩

點睇team b小編
好羨慕佢成日俾仔圍

我個mon得返白色

Donna BB 成日比佢地激死你睇唔到姐

叫我情何以堪

好sweet 好似拍拖咁

痴線咁sweet得唔得架

應該好辛苦 做狗咁
表白Donna姐 辛苦Donna姐 Donna姐世界第一

JJ想睇半裸濕身
佢同Oscar兩公婆咁
Oscar嗲完佢又比佢冧返轉頭 仲要笑得勁甜 好正

送番俾佢實俾佢閪面

去美國迪士尼住酒店唔出黎係想做咩

JJ仲要話呢個行程好攰

港女Oscar

有冇人願意送出alton小卡唔係換

竟然發現個po咁多蛋白cd rom

笑左送出

好似慣哂咁

【全民造星II⭐網上限定拉票篇：《奧斯卡巨獻：頭文字J》】
話說原本係想Oscar做司機，揸返自己架車，點知佢話：「如果我揸嘅話呢，就會好似老婆咁，好專心揸車，成架車會好靜，所以都係畀JJ揸返，咁我就可以喺佢側邊搞佢喇😚」
聽完之後，唔知點解有種臉紅嘅感覺...睇埋呢條片，你仲會覺得，今季除咗皇座只得一位，仲有位皇后🙈🙈

老婆

睇完條片又好想推皇后上寶座

呢對cp好正

我正式宣佈星二最正CP係JJ Oscar

佢地真係去美國迪迪尼再拍個7日vlog畀我地睇我可以投畀oscar

利申 真心唔係蛋白粉 不過識人要唔好浪費

因ton ig story個背心皮皮我j咗

俾oscar咬足成個禮拜

我驚唔出得街

估唔到JJ係咁
甜到痴線
Oscar : 除左比我咬 仲有咩癖好

Damn 想加落下post 留名

JJ明明就好識氹人
佢話淨係比Oscar咬嗰下冧到

屌如果佢地造馬比佢地求其一個攞冠軍，
我一撚定會日日狙擊佢，花蛆，diutv，同埋任何一個搵佢地兩個代言嘅廣告商
為左揍兩個無料嘅契仔要觀眾受罪睇佢地所謂嘅進步，進條撚啊？進完都淨係個台上面做shit show
做埋曬D弱智劇本就以為人地一定要buy
成撚日出埋曬D垃圾中二病stories黎justify自己林鄭嘅做事手法

頂你個肺花蛆如果你一開始已經把心一橫要做個造馬show嘅，
就咪撚比假希望參賽者同觀眾，
咪撚一開始扮公平攞全民黎做title然之後又搬龍門花蛆造星啦
你其實除左消費緊觀眾嘅投入之外，更加係親手踐踏緊真正有才能有心又有態度真係準備左好耐嘅人嘅夢想
你覺得做埋曬呢D仆街野係出幾個中二病stories就可以過到骨無人會記得？
你簡直係身教嘅典範

你諗定你個仔第日google自己阿媽有咩代表作個時點同佢解釋啦

【全民造星II】限定男團SUGAR笑看負評 睇「呢啲」留言會暗爽？

Eagle說：「我挺幸運負評比較少，就算自己不看朋友都會傳過來，我覺得最奇怪是那些腦魔Emoji，但看到這些留言又一定會暗爽。」Hottick認同道：「其實看網上留言挺開心，網民會幫我製造Gif圖不斷把衣服掀起放下；他們對我的唯一負評可能是見不到我，或是觸碰不到我的身體！」

後面啲人冷靜到唔係路
如果我坐後面應該心臟病發死咗
點解可以甜到咁

佢地幾個好融洽好正

e仔幾時再開live

E仔可唔可以gel返呢個頭開live
好好J

可唔可以直接開個節目俾佢哋

真心 睇咗咁多集棉花覺得佢幾好
雖然一開始完全唔明點解佢有eye catching idol
但到而家會覺得如果自己一直係佢嘅fd 都會為佢幾自豪
利申唔是棉花fans

開旅行節目去世界各地迪士尼

真
以後尊重棉花了 唔再叫光頭蛇

Eagle bb成日喑爽 今日個頭好好睇呀

想睇淨係播佢地兩個9up都好睇

佢話唔想同呢個職業拉上關係嗰句 得體得來又不失貼地
要少少吹捧

係，越黎越覺得佢性格幾好希望佢遲啲更加紅

Cotton呢啲真係靠表現嚟令人改觀
值得respect

可唔可以搵佢地傾多啲好正

佢都虛心學習 態度唔錯 同埋唱跳有進步
雖然對佢冇乜興趣 不過都唔憎佢

相信佢喺節目學到嘅嘢同埋建立到嘅人脈 同知名度 將來都會幫助到佢

當初見佢同波仔fd以為係同一類人
原來完全唔同
佢幾得體

agger 得閒試下睇佢啲片先

痴線 Oscar 係講我地賣左架車去美國迪士尼 已經預左同JJ一齊去 sweet到

好想瘋狂睇JJ畀oscar咬

全程放閃

佢地兩個好撚正呀

Hello Eagle bb Hottick bb so qq

講起上黎，一百問條oscar jj係咪一齊左係咪有答案啦

通渠 cp

大家覺得JJ同Oscar係唔係一齊咗呢？

係
唔係

不如直接俾冠軍佢地是但一個咪唔洗買車
真係好sweet

拍YouTube啦

唔記得左

亂改 快啲叫人投票啦

其實肥仔先係世界第一肥仔

我想資助佢地去

係喎唔記得講重點
Donna姐提醒有決賽飛嘅七字痴女到時舉痴女牌同佢相認

閃到傻
「無我份？咁我係咩？ 」「皇后」

係咪家陣蝦我地冇飛喎

開張咁耐，最好生意就係今日

棉花mihk啲片係幾高汁 可以笑下

冧死人

Oscar真係成日好港女好cute
JJ又次次都勁配合
係未想曬死我地啊

Donna姐無飛點舉呀
不如我自爆你俾飛我啦好唔好

聽講Eagle BB睇到我地啲腦魔emoji會暗爽喎
咁就唔好俾佢停啦 快啲瘋狂暗爽啦
Eagle BB我真係好鐘意你嫁
你知唔知你今日個頭gel起咗真係
好撚靚仔呀
一路睇live 一路睇到我濕流曬口水不特止
心裏面講咗唔知幾多句陳天翺宇宙第一添呀
Eagle BB你以後可唔可以都gel呢個頭同我地講乖啦
新gif未得閒cut住 舊gif頂住先

係咁loop條片
5分鐘點夠喉

E仔
你個新髮型真係好好睇啊

K bb 其實我覺得你都好可愛㗎 開心返啦

睇下K勸交個眼神 man得嚟又帶點温柔

十強真係應該有你份 唉

秒秒鐘都咁sweet搞唔掂

答案：快啲去睇佢地條拉票片

頭先呢個gif頂住先啦

Eaglebb我知你睇到會暗爽
我會繼續用腦魔表達愛意 可摸以讚我乖

e仔下次一定要預告開live呀

唔想偷人gif咁

見到1500一張叫人點買啊

好可愛啊屌最鐘意班仔派膠

講十幾萬次陳天翺宇宙第一都表達唔到佢幾可愛

對Eagle b嘅愛已經唔可以用文字表達
只能用腦魔表達

碌落去成個post綠綠的

幾時公佈抽飛結果架
定係已經公佈咗

公佈哂啦

LuLu

呀lu

呢幕邊個同邊個嘈？

不嬲都好鐘意Imagine
Lulu主音唱得好溫柔
估唔到God姐正經唱歌又幾正

得9000幾view對唔對得住班仔
同我一日loop10次

見到God姐同Edan story好似著差唔多嘅西裝，唔知決賽會唔會有B3表演

琴晚一齊拍野啦？Team b有edan肥豐片添

大家有冇睇MC女朋友ig story 佢真係好好
MC有個咁好嘅女朋友 一定係因為上一世拯救咗成個世界

佢女朋友ig係咩

祝佢地一直咁幸福落去

Will b 對眼靚唔靚並唔取決大定細，你眼細但都好吸引

哩集戲子tank同志維扮退賽
而哩幕就係志維同包監製兩個扮嘈交

決賽飛炒到三千蚊張😂😂痴撚線

真係好到痴線
佢同mc一定要長長久久
MC女朋友我真係好中意你呀

叱咤我最喜愛歌曲投票
最後衝刺
你哋投咗《我們不碎》未？

仲唔快啲去投：

星座L story jer b唱我們與愛的距離
好好聽

正到喊呀好想聽full version

今日去仲有冇蛋扭

好sweet
希望佢地長長久久

呢個男人點解連背面都可以咁吸引

Benson LU 兩蚊 god姐
其實今季唱得過mike同hugo嘅人都唔少
係個劇本格硬推佢地上位

benson值得有多啲人注意

lulu

其他人加埋外型好就會對廢契仔太大威脅

true
雖然b3都對佢好好 每次表演都有留時間俾佢唱歌
但始終係b3 大家會互相搶fo
希望以後有更多機會聽到benson唱歌啦

可以留意下佢ig 之前11月佢同lulu有個show仔

即刻狗衝去

我們不碎收左皮

鏡粉真心痴線三首入哂
到底真係mirror紅定鏡粉策略大成功

有無人見到呢個cm

我們不碎咁好聽
契仔

感覺後者不竟有12個成員嘅粉喎
Mirror出道一年 講真真係唔係太紅我諗佢哋自己都知盲粉係多 但對於大眾嘅公認要繼續努力

好耐啦 條條片都咁留言屈鳩佢 證實左係假好耐

全民造星II慈善拍賣 ╴020 李祉均 Oscar对HK$0

Oscar 件衫bid到3800

唔係香港叫左我家姐幫我扭，本身想叫佢幫我同人換但係佢唔識啲仔邊個打邊個

有人落10000

我們不碎

有無人有皮皮卡換anson lo

M仔你永遠都有我地支持㗎

mc仔唔緊要㗎
無論點都會支持你
唔好俾咁大壓力自己啦

傻豬嚟

好心痛佢

又要比賽又要顧屋企人嘅嘢真係會壓力大到痴線
好想俾多啲支持佢

m仔加油呀

btw就算m仔拎唔到冠軍都唔輪到果三個契仔拎呀diutv

加油啊MC
盡力就得

MC加油
點都會支持你架

如果星期日三甲結果真係咁就好
最弊有契仔s呢
大家要記得投票啊

好心痛
M仔啊 周圍咁多人支持你睇好你再加屋企事一定令你好大壓力
其實玩呢個比賽最重要係喺過程中show到你嘅才華同吸引力
你已經非常成功無論最後咩成績 你一定係贏得最多嗰個
加油我哋永遠support你

有冇睇Hugo ig story？見到Oscar幫JJ按腳

如果真係呢三個
仲要排名一樣嘅話
真係要開香檳慶祝

以佢地無恥既程度實至少放一隻契仔入三甲

JJ隻腳仲未好佢決賽跳唔跳唱到架

私心投左人話
不過我們不碎其實都好聽

Oscar真賢妻

唔知有邊個呢

Eagle b ig story有chill club預告
咁即係幾時出THIS SUNDAY?

諗起佢radioactive 完喊嗰個樣

唔係喎星期日應該冇期播me no know sor

今年有幾首都好值得投我們不碎有啲可惜

屌，903十強無左我們不碎

提一提，條片唔好開聲睇會比人誤會睇緊咩奇怪野

春卷太多鐵票

今年投乜都好 人話都會贏

Pretty crazy仲要喺星2出咗兩次

MC B
唔緊要呀 大家已經見到你嘅努力 你唱歌真係好好聽
屋企人有事一定好唔開心 就算比賽贏唔到都唔洗自責
決賽加油 信你得嘅

但係投奶共春卷真係把幾火

隻歌好煩，娛樂風雲仲有兩集用哩隻歌做左主題

辦事不力

今時今日仲投容祖兒嘅就唔好話自己係香港人

始終Error fans base太細，入到15強都好勁

文匯支星

張天賦 Enjoy the stage

都係想推我們不碎上十強姐

唔緊要㗎

坦白講
睇走勢Pretty Crazy一直都好穩
反而一晚之間空手而來衝返上嚟，本身琴晚out咗架啦

利申：之後票投未來見

睇走勢係空手逼走咗不碎

MC加油

今年咁計分，好聽啲就係評判同觀眾投票個weighting平均啲
但亦都可以話造馬容易咗
舊年就係觀眾緣屈機
現時機制係益咗當晚表現較佳，而一路觀眾緣較弱嘅參賽者
（如果放喺舊年肥仔應該就會有三甲）

女友視角

不過咁講 我唔理佢本身個節目有冇造馬
話到明全民造星 吸引到好多觀眾鍾意你投你票先應該係個比賽原意
不過戴返頭盔 真係冇可能有百分百完美公平嘅賽制

yeah我都會投未來見

竟然咁多未來見
利申我都諗住投未來見

擺明做馬比兩個契仔

投梗人話

未來見跨年派台？

投人話

年初重新上榜，count咗

Eagle b真係好正
同埋要繼續讚新髮型好好睇
等Eagle b可以暗爽下

I

上年欠左未來見agger
不碎入唔倒咁我都投返未來見

我要eagle b餵我食

乜原來新城勁爆新人咁癲 走勢第一MIRROR 第二KT 第三契仔
值得鼓舞

未來見好撚正一聽完個心充滿希望

mc傻豬豬嚟嘅
大家最鍾意就係聽你唱歌
決賽盡最大努力唱好首歌就夠！
響一個範疇登頂絕對好過幾頭唔到岸
其他花巧嘢等你第時出咗道之後再慢慢玩啦

佢地玩撚晒啦

我們不碎
雖然換個角度諗幾乎零資源之下可以有咁嘅成績已經好好
ERROR四子你地好叻仔啊我愛你地

啱啊 專心唱歌比我地聽已經夠
最緊要enjoy

論實力有新人比佢哋更值得拎獎 不過好似未有邊個跑出 單計fans base MIRROR係玩撚哂

今晚仲有佢地嘅ig live

唔知幾點開
希望趕得切返去睇

尋日Eagle b開live果陣先話
通常夜晚9點10點開live先多人睇
我估佢今晚唔會再咁早開掛
太早大家好容易miss左

係咪已經冇可能有決賽飛除咗係carousell買成千幾蚊真係cls

AL啱唔啱

應該係

我爭藍色嗰張
然後我一張皮皮都抽唔到

AL 得唔得

得呀

今晚一定要睇到e仔live

我唔係香港我係叫我家姐幫我扭仲要係佢話幫我去扭蛋就當係聖誕禮物先肯去
有咩唔會自爆既方法

係咪可以改tg username dm完再改另外一個

今年嘅十強拉票片
除咗芝娃娃 mc jj oscar嗰兩條
其他嗰啲都無興趣睇
上年edan jeremy 睇相嗰條勁好笑
仲有193 細貓
龍眼嗰條好hea 但又好龍少feel
最後變咗重溫上年啲拉票片

好記得bert bert
個算命師父成日講到jeremy係gay

芬姐話Jeremy 食到鬼妹
Edan即刻問咁佢食唔食到
芬姐無答佢

我都剩係睇咗呢2條

想睇返喎

精彩重温

Set台姐 都要踩下台既 又唔好吹咁大

MC唔洗驚呀
你淨係唱歌都屌打曬班垃圾

佢話玩燈 我估都係之前A1嗰啲燈 同唱這歌嗰種囉

屌 係咪痴線架

痴撚線 膠都廢事畀

team b ig live now
田B
Eagle B
Aiden

咩黎 又未睇過

我覺得jj會係最大黑馬多啲

大王收皮啦
你從來都唔係大熱返去練多十年先好出嚟

廢巴竟然係最多fans

JJ喺有料, 但太遲出到, 無乜人氣, 會好似jeremy咁俾人忽視.

之前拍youtube片儲落啦

唔講真係唔知但ig followers啫 咁多個投票嚟睇都係mc多fans好多

佢youtube好似都唔係好多subscribe
我仲以為係mc最多 真係估佢唔到

抽籤個度仲未有結果
日日check住email

哪來的自信？

好cute呀

痴線
點解lulu咁靚仔

哩條拉票片係我第一次覺得edan綜藝感爆燈

講咁耐條片呢

全民投 mc b就應該贏硬

JJ唱得又跳得 個level高過某大熱多多聲 真係全能
我反而覺得佢似肥仔

我係因為A1而留意到JJ

K bb個O嘴樣都好得意
不過Lulu真係好鬼死可愛
揀人入組嗰round 佢同MC好high

JJ喺之前嗰組真係完全睇佢唔到
好似到real talk聽到佢rap得零舍醒神有力兼好聽
點知仲要又唱得又跳得好想決賽睇佢跳舞

一開頭啲人話佢藍扮黃呃女仔
加上入咗A4
令我精神上好抗拒睇佢
後來Oscar幫手澄清番 同埋入咗新A1
我先對佢改觀
睇多幾次覺得佢真係有實力 吸睛 而且全面
如果比賽唔造馬 我覺得佢係坐亞望冠

上面有人貼咗

做乜事咁可愛

MC最後嗰句
好想俾mc知好多人撐你呀
你淨係唱都夠做 唔洗好似其他人咁搞咁多大龍鳳
真係淨係把聲都贏嗰啲垃圾九條街

你衰!我貼左你唔睇

E 我追過左po添
搵到啦

應該睇完其他人啲大龍鳳所以冇信心
其實唱歌整靚少少個畫面都夠做㗎 M仔唔好灰心啦 心痛死人

有無link?? 想睇返

好嘢再分享

淨係一首兜圈都夠正啦

我回你啦

好有作用㗎 俾評判洗耳

頂住呀MC

m仔

Mc b撐住

aiden仲同E仔一齊live now

今晚終於無miss到
琴晚太早開

MC加油啊 唔一定花巧先係好
太多野反而會喧賓奪主
到時未睇下廢巴有幾大龍鳳
MC B我地撐你！

淨係憑你把聲都贏到架 我地對你嘅實力好有信心
依家最緊要係調整好心態 唔好諗太多
帶住必勝嘅決心上台就無問題 你得架

E仔啊你抖吓啦....

Touchwood如果仲有造星三，肥仔同E仔一定喺幕後忙到團團轉辛苦了

到時就咩都關佢地事
排舞諗橋整音樂
所以 我都係希望無花姐造星3

E仔仲未病好

Eagle b抖多啲唔好唱住啦
氣管一傷有排好返架

決賽有咩評判？
睇電視見到好似有mani 淫Kay
剩低嗰d睇唔切

mani kay 林珊珊 魯生

Thanks

屌你老味唔要free bus贏呀

我要睇小豬d表現 我睇直接睇佢唔好？

依家要選香港人ge偶像 唱廣東話呀！

香港要贏 Mc要贏

Mc會贏㗎

揸架車走

冇車牌我可以揸住先

已經叫哂fd投票m仔

每次睇到決賽個廣告就好驚果三個契仔拎冠軍

joox最後一日投啦

呢幾日不斷投Justin
但都未追到大王

請繼續支持M仔
一齊俾啲信心佢

精神上支持M仔不過票投呀田
我諗免費巴應該唔會追到掛

個票數勁假
無論瓊姐又好其他民調都好
oscar都一定緊隨mc排第二
拋離隱形巴幾條街
有乜理由佢係joox會一路排第二姐
係咪viu想期望管理話俾人知廢巴都多人投
然後決賽方便造馬俾番投票第二佢

其實真係好假

話唔定diutv認為俾佢joox拎到第二
就算佢決賽拎第一都令人覺得有說服力
上年姜b都係第二

屌 本身joox投票成件事都極度on9

mani都有份 經理人黎咋喎

一人一票就好多架喇

拜託有票就投下田仔
唔想佢輸俾廢中之廢

姜b上年第二好似因為契仔班fans種票先，開幾個ac投幾百票追過姜b
之後班糖就發癲要追過契仔
刷左都廿萬票

齊齊配票踢大王落去呀
希望有用

佢撈到做高層架啦

我都係唔鍾意joox所以冇down
上年為左姜仔先down,但最後覺得Ian好聽啲所以投左Ian完左投票之後就uninstall左個app
其實你地知唔知joox係騰訊嫁？

而家知了
過左15號就del佢老母

係
姜b joox拎第二但決賽拎冠軍
而家唔知diutv會唔會就係想谷廢巴喺joox拎第二令人覺得佢人氣好勁
到時決賽造馬俾佢拎第一

假到報得icac

完埋呢次投票就del
本來今年唔諗住dl，但為咗lulu

佢專長除左做契仔我真係諗唔到有乜
Btw kingjer 真係睇黎都曬氣

好撚嬲 為咗個投票搞到joox多咗咁多download rate同acc register
仲要大把盲粉課vip投票

我屌你VIUTV如果係香港人嘅電視台就唔該咪撚再同JOOX合作

一直都知
但我都係為咗lu先dl投完lulu就del咗
又因為今次唔順眼啲廢柴再dl投

大家有咁多選擇 千祈唔好用JOOX
投完好del啦 又大陸野又涉嫌幫手造馬捧廢契仔s

如果唔係為左造星我真係唔會裝joox
利申用開kkbox

最後一次吹奏
全民老公葉鎮浩
永遠支持你
Hottick is the best

k同hottick值得入十強
仆街黃慧君毀人夢想
你自己都有仔架！！！！！！

大家之後要合力一齊狙擊黃慧君同佢嘅契仔s所有節目同代言嘅廣告

全民投果part如無造馬都係mc 一 oscar 二 廢巴/大王爭第三
係睇個2個契仔有幾驚人演出可以贏oscar mc

全民投個part要推阿田或JJ上第三
一票不投契仔sss

15號簡直係惡夢嘅來臨
我真係唔想見到契仔s拎三甲
以後對全民造星有陰影

定係其實係澄清同Oscar嘅關係？

聽日就15號啦
可唔可以比個真全民造星比我地

我日撚日上viutv數臭花蛆同笑鳩班契仔呀
好唔好意思贏

hottick

班契仔入十強都唔夠格啦大把人值得入過佢地

呢隊好正笑到我死

好想睇多啲Sugar 個個都好好笑
好難得對個專訪全部人都有好感 睇得好爽

睇返eagleb 田b同aiden直播
田b跳blackpink好撚得意
可唔可以拍個dance cover

係咪嗰個Live到中左？

個個都好真## 講嘢好有骨
好中意聽

K BB 你值得更多關注
我仲記得你點保護heartgray
絕對係個真男人
雖然你成日chok個型仔樣出嚟
不過細心啲睇你都有cute cute嘅一面
K BB 都好boyfriend material㗎

WOW 幾型

唔知係咪氣場問題
我覺得k唔認真望佢個樣會覺得佢幾老
望清楚佢個樣又覺得幾細個幾得意

好好笑
搵佢地做綜藝主持啦

梓豪公主抱到k lau
隱性肌男

笑左 本身係咪話扭過下年

日日都提早閂門 都預咗捱唔得耐

唔想睇全民造馬

大叔的愛

佢地綜藝感好強，想睇佢地做節目

可能係
睇下佢一出場成個大佬噉
其他人好似啲𡃁 但明明佢哋只係差一兩年
而家認真望佢個好似卡通公仔 好得意

半年之後先知？

連hugo自己都話Angus Jerry 繼文唔應該走
花姐反省下啦

拉下票 屌點解我們不碎入唔到十強
造星交際花 aka 皇后
20號 大熱本熱 李𧘲均
一票一世情 一人一票證明比花姐睇觀眾都覺得佢係適合呢個比賽 投咗味

三十強入十強 王菀之-畫意

99強表演

JJ aka 皇上 同Oscar aka 皇后嘅十強拉票片

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡
係呀 佢魔音呀 佢仲識魔術偷走我個心

啲位去咗內定到

Hottick係咪話冇女朋友，加分。

佢個仔有個林奠咁嘅老母仲講咩夢想 分分鐘科都冇得自己揀呀

應該係講緊佢地幫hugo 諗橋諗歌

張天賦加油

有女朋友嘅可以j埋女朋友

冠軍!

on9仔大賽定咩

佢有無帶帽帶口罩扮明星？

不了，只鍾意仔。

講開又講，Oscar畫意件外套好似都係自己買

難得拿到總決賽門票，屋企人要面送左俾人

好撚慘
聽晚準時八點半 電視前見

Mc個樣好攰
你聽日加油盡力就得

要咩面

染咗髮好靚仔

唔知可能覺得隨手送野俾人好型掛

鍾意佢黑髮多啲乖仔啲

好撚慘 同你屋企人講啲人賣過千蚊張睇下佢地會唔會dum春

打柒佢啦

點拿到? 喉糖?

點樣有架？

cr: Facebook 造星評議會

睇完都係唔明個分點計

就係要搞到好亂
最後由viu 自己決定 造馬
曬氣喇屌！

JJ Oscar餵食

你再睇多次個表，評判得分最高嘅會拎到10分，第二高分嘅會拎到9分，如此類推

星座撚點都係10

姐係今年評判個分攞得差嘅話有幾多fans投都未必有第一

我剪左個gif

又盲左

黑狗同酒粒仔 兩大造星大狗公開live
利申：我個fd比黑狗聊過

有飛既痴女們聽日坐咩位
睇下有冇附近相認下

講呢啲

閃L到

咁John oppa呢？

官逼民腐

痴線sweet到

John oppa當然好喇
但黑狗就真係不了

Jerdan Is Real
一陣電台Live見

頂我之前仲期待會係搵成隊B3一齊主持
唯有希望佢哋有表演

弱弱一問邊個係donna

B team ig小編

以前仲覺得黑狗幾QQ好有反差萌，知道係狗公之後真係不了

唔講都唔記得一陣有電台 係咪有live睇

喂屌唔撚想睇佢地兩個呀

屌 真 畀佢呃哂之前仲好respect佢咁落力表演

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

仲有fans meeting

我之前都幾中意黑狗
但我睇左佢幾次live 同佢聊我個fd
佢真係超級大狗公
講嗰啲話題成日都想溝女咁
想約炮就約炮App 喇
強烈反對佢facebook live

揀女食

VIUTV點解要叫埋酒粒仔同黑狗做主持呀
而家John叔一個唔夠照咩
佢哋兩個又唔係特別多fans同john叔又無關係
屌你搵God姐或者Sugar是但一個都好過兩大厹啦

上年193都係Facebook live 之後簽咗
千祈唔好簽酒粒仔同黑狗
193 萬歲！

喂呀點解阿田會少過芝娃娃

勇者tank ig個髮型型左咁多既，果然髮型好重要

對於參賽者們在比賽後的去向，花姐說未必是加入現存隊伍MIRROR或ERROR，她保持神秘說：「花姐諗嘅嘢，未必係你哋諗嘅嘢嚟嘅；我想遲啲先話畀大家聽，下年就會知。」花姐又談到節目宗旨：「既然我搞得呢個比賽，就唔希望浪費呢班年青人，希望把握呢個機會畀佢哋發揮潛質、用唔同嘅方法達成佢哋嘅夢想。」

哇屌你黃慧君真係好撚高深呀

想睇God姐+ John Mak

Eagle B

我愛193!!!!!好似話可能error會出現係fb live

唔好燈Hugo Oscar JJ呀
呢三個我都鍾意

error四個自己去旅行都夠其實

sorry應該係買早餐

痴線心灰幫決賽做咗成六首歌

想睇Mirror遊

高深到整咗個垃圾賽制出嚟
差一票同差一千票換算出嚟都可以係一分差距

夠鐘聽MIRROR頻道啦

因ton 痴住脷根報天氣

唔齊人?

LIVE

呂爵安又diss啊jer

真 反正花姐翻去拍造星個幾集都好好睇

JERDAN好正

好正 可以睇edan瘋狂_吹

快槍手柳應廷

痴線笑到死
係咪特別留意 眼中成日瞄到大三角 JERDANSON

jerden 真係好搞笑

ig live會有播歌時幕後直播

Yeah想聽tiger仔sexy聲報天氣

Jer超大力懲罰呂爵安

好好J

mirror最快男人btw tiger報天氣把聲好正

tiger dj聲真係好好j

音樂情人Jer

音樂情人jer

LokMan式普通話

屌 笑到斷氣

edan隊友

宣佈MIRROR最快男人
姜B

屌Edan上返黎呀

痴線 笑到死

笑撚死

DANSON真係好幼稚

登神

三秒濤

笑到癲
佢擺明load唔到人地講緊咩最快

三秒種籽

佢係成日都唔明人哋講咩
好搞笑之後有時會昆鬼佢

係咪呂爵安講既?

個live好好睇，好似返左去以前每個星期三睇佢地live果陣咁，唯一唔同嘅係睇得出佢地熟左好多

邊度有得睇翻今日所有野？

同埋有個女主持lead住成個flow好好多

岩岩個live超有團魂啊!

個game極無聊
但互動好正

太耐冇睇過mirror live 真係好好笑
Jeremy咪嘴個part第一次聽 笑死
播error我們不碎 個個都話係edan首歌
仲有姜濤被錫個反應 好可愛
btw tiger jer把聲真係好岩做電台

最爆笑點係 呂爵安俾AL除帽 上唔返黎

一天多三秒三秒多一點

佢地好似冇save live

係呀

好後悔用咗Fb睇IG冇save IG

不愧係ERROR成員

啱啱嗰個禮拜ERROR都有做客席主持 好好聽
希望ERROR都會有個長期嘅電台節目

睇team b ig 聽晚係咪有b3表演

辛苦鏡仔啦~~
睇怕今日忙完成日綵排練舞 又趕過黎做電台 之後又唔使訓去再排野

我仲好期待佢上返嚟返嚟個樣教主係咁叫佢尊重個節目上返嚟但係最終冇得奸計得逞登神

Eagle b

走去睇返個fb live 成班人講啊jer好快跟住要touchwood個時
三秒濤完全係get唔到咩事

應該有人錄左IG live 既

個個走晒去fb睇成千人 ig得百幾二百個

有Save 啱啱彈番出黎 @multi.metro

即係兩個分都要前四先保得住3甲。

呢part我重睇咗幾次
係姜除佢帽㗎跟住jeremy好好心想拎返頂帽俾佢但係俾教主阻止咗
最後jer再丟遠啲先係最好笑

估唔到個live咁高汁
已超越上年嘅鮑魚live
新城今次好波

佢地成日諗埋啲衰嘢Edan講我出嚟啦之後jeremy AL個反應

大三角真係超級幼稚

依加睇返MIRROR 頻道個ig live
Tiger仔報天氣把聲太正啦

jeremy總是善良
成日俾兒登女恰

兒登女係講完三秒種籽就俾姜除帽

我個名出現了
仲有大三角真係想j死小妹咩

我愛大三角

聽朝都有呀
齊齊聽error哥哥們講故事

好緊張 就1001

未決賽又推爆一個post

好想係新post留名

成班鏡仔扮姜B講「喂呀」

聽晚就決賽
唔知點解緊張埋一份
MC 阿田 Oscar加油啊

教主：喂~啊～

仲未諗到投俾邊個
不過有幾個一定唔會投就緊架啦
決定睇下聽晚會唔會有人自爆先

打倒契仔霸權
我都想睇下聽晚佢地表演啲咩

比較好奇如果總分同分咁點
並列定再鬥

一票不投契仔

睇觀眾投票
較高者勝

終於睇完笑到標眼水三秒種籽

投Oscar啦

黃到發光，又撐本地歌

其實好想知仲有冇其他十強係黃

除左Oscar同Hugo

田B
JJ
Tank

三秒冠軍
超級三秒
三秒間

Sor咩係大三角？點解叫大三角？

又隔咗幾日先上嚟追post
聽晚就係最後了雖然一路罵到尾但都好唔捨得
多謝LuLu痴女們整咗咁多好可愛嘅gif
上面好似小朋友咁活潑嘅LuLu好可愛

都係個句，一票不投三大契仔

一定要一票不投契仔
希望做得幾多得幾多

一投不投契仔sss
MC加大油

張 天 賦 加 油

聽日

jer+Jeremy+edan
jers

通渠 （Jeremy+edan)

jerdan （jer+edan)

因為佢地三個太好感情太有愛了所以大三角

有潮文 聽日晏啲先出

可唔可以介紹埋登神 AL最近都經常亂入大三角

登神=小學雞line=教主加edan
請睇疊字判判官精彩重温

edan+tiger 奶油cp
cp組成因為娛樂風雲 景圖同forever既hehe情

正期待

EdanAnson=DanSon=登神CP又稱芧躉小學雞CP源於MirrorGo佢哋兩個成日一齊諗啲橋玩遊戲跟住又一齊玩啲低能野其中經典係＂疊字判判宮＂（可以上youtube 睇）佢哋兩個都好friend 㗎！

好在趕得切

MIKE IG 係咩？
同埋MC咩事

樂仔終於出因ton篇文
會唔會順手狙擊埋大王

大王有另外一位狙擊架

MC仔聽日加油

滿足下教主滿足下大家對唔住呀Edan原來佢都有偶包
呂爵安世界第一

[ViuTV] 12.15 20:30 全民造星II總決賽 [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (85)

望到星1既edan

In 樂仔 we trust

唔怪得知佢唔可以彈返上嚟係呢個小角落
已經幻想到佢彈上嚟啲頭髮飛起曬

我決定要維護返兒登女既偶包

我愛你架呂爵安

因ton

留名爆post